我屌你老母HKBN

屌佢老母 可以用得返未

剛又斷

屌佢老母 搞撚左成晚都未撚搞完 都唔撚知佢有冇搞過

屌佢老母

屌你老味又話恢復正常
又黎野

今日都好窒

真係佢屌佢老母 星期六先離搞咁嘅野